十八區太散，十區左右，每區都要聚到幾百人，火魔法師進到場，狗先唔敢亂咁衝拉人

太散，聚唔到一大堆，火魔法師唔敢進場

推，太散

d 火魔法唔見哂

agree

其實人數先係問題
今日18區得一兩日宣傳
根本就好多人都無出到

18區開花 開唔到花咪轉場入5區集結

5區革命 先係重點。大家參考返10.1 當田